有冇半山區手足

大家有咩日程，係咪除左落銅鑼灣行街都冇咩野搞，想知半山區有冇咩目標。
利申：每次都係落銅鑼灣，想轉下地方

半山區真係只可以落山行街

半山手足相認

有谷啦